已經連續兩日一個人行山睇女

到底班毒男係點約到D緊身褲索女一齊行山

我少少似鬼仔樣,求其都約到啦
CHING你係咪毒親人
伸利人話我好似朗尼

有頭髮定冇頭髮朗尼呀

有頭髮

你老母比我係山上面睇左好耐
再冇圖我就沖出去屌佢